山竹入一入黎

屌你個風吹到咁撚勁
比人吹到乜乜勁過天鴿 又點又點
咪淨係打個星期六日
你估特區政府會比你打星期一咩
笑撚死咩
星期一大家記得要返工返學

我就真係唔信會搞到香港氹氹轉

又一個預言家